連登畢加索 第一期

番工無聊畫下咁話
有幾趣 請比趣

歡迎留言下次想我畫咩

維納斯

Ok